連登已死，LBJ總得分超越Kobe竟然冇人講

Show some respect to the GOAT pls

人民日報使唔使大報特報？

絕對要啦，GOAT喎

Rmborn 有值得討論空間？

Kobe has died.

屌你老母

屌，前日開㗎

屌

你同我跪喺度

係到燈
[size=5]你同我跪喺度

痴撚線樓主

Kobe

今日咁多on9仔上連登

做咩